點解日本疫情比香港、澳門嚴重咁多，但唔會比人block?

因為日本係一個國家！
香港、澳門只係一個地區！

你以為自己係香港人！
但外國所有人都當你地係支那人！
所有人都以為你地無文化！無學識！無修養！
所有人都以為你地係病毒！

所以香港人！一定要獨立！
我唔要一國兩制！
我要香港獨立！

推！我要香港獨立！

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

香港獨立
唯一出路

香港獨立！唯一出路！

新型コロナウイルス

（日本からの渡航者・日本人に対する

各国・地域の入国制限措置及び入国・入域後の行動制限）

１． 感染者確認国・地域（注：日本を含む）からの入国・入域制限が行われている国・地域（２２か国/地域）

イスラエル

イラク

インド

ガーナ

キリバス

キルギス

クック諸島

コモロ

サウジアラビア

サモア

ジブラルタル

ソロモン諸島

ツバル

トリニダード・トバゴ

トルクメニスタン

ネパール

バーレーン

バヌアツ

仏領ポリネシア

マーシャル

ミクロネシア

モンゴル

２． 入国後に行動制限措置がとられている国・地域（５３か国/地域）

アゼルバイジャン

アルメニア

イスラエル

インド・ケララ州

ウガンダ

ウズベキスタン

エクアドル

カザフスタン

カナダ

カメルーン

キプロス

キューバ

クウェート

クロアチア

ケニア

コロンビア

ザンビア

シエラレオネ

ジブラルタル

ジョージア

スーダン

セネガル

セントビンセント

セントルシア

タイ

台湾

タジキスタン

中国

チュニジア

チリ

トルクメニスタン

トルコ

ナイジェリア

ネパール

バーレーン

パラグアイ

パレスチナ

ブータン

仏領ポリネシア

ベトナム

ベナン

ベネズエラ

ベラルーシ

香港

マルタ

南アフリカ

ミャンマー

モナコ

ヨルダン

ラオス

ラトビア

リベリア

ロシア

香港要脫支，但不能直接獨立
否則極易落入各種妖魔鬼怪手中
要先歸英歸美做保護地

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

人地采你都有味

Pish

因為香港傳媒冇報, 樓主呢個白痴仔就以為冇